\documentclass[a4paper,12pt,]{article}

\begin{document}
Esta es mi versión del Moogle!, un buscador de texto al que se le agregan documentos .txt antes de 
ejecutarlo y que tiene las particularidades siguientes: 

El proyecto retorna los títulos, con la especificación de que son .txt, de los documentos dentro de los que 
aparezca al menos una parte del query que se busque. 

El score no aparece al devolver los textos, sin embargo es el encargado del orden de relevancia en el que se 
presentan los documentos, que se muestran organizados descendentemente de acuerdo a su score.

Está hecho para que analice textos en español, pues en la búsqueda del snippet evita que las palabras de poca 
relevancia como artículos o preposiciones sean buscadas, si esto no es de importancia para el usuario puede 
emplear textos en ingles, solo que un solo idioma a la vez.

El snippet que se retorna es un fragmento del texto en el que aparece al menos una vez alguna de las palabras 
del query, dependiendo de la distancia entre una y la otra, contiene la mayor cantidad posible. Además 
cuando el query cuenta con palabras comunes (como artículos, conjunciones o preposiciones) y estas no fueron 
completamente eliminadas por el idf al no aparecer en todos los documentos, te devuelve el título de aquellos 
documentos en los que aparece pero el snippet es un fragmento del inicio del documento.

También cuenta con la implementación de operadores los cuales se presentan como chars delante de la palabra 
cuya implicación en la búsqueda queremos modificar, se ha de tener en cuenta que cada operador puede ser 
presentado por una sola de las palabras para que funcione correctamente, estos operadores son:

\begin{itemize}
    \item * : este es el operador de relevancia, la palabra que lo incluya obtiene un mayor tf al momento 
    de calcular el tf$\times $idf del query, mientras más veces esté repetido este char delante de la palabra 
    más relevancia tendrá.
    
    \item \^{} : este operador define que los documentos devueltos tienen que tener la palabra a la que 
    antecede; de manera tal, que aunque el documento tenga relevancia por presentar otras palabras de la 
    búsqueda, si no tiene esa en específico no debe ser devuelto por el buscador.

    \item ! : este operador es el contrario del anterior, pues si la palabra a la que antecede se encuentra 
    en el texto, así sea una sola vez, este debe ser descartado completamente.

\end{itemize}

Además, presenta un script de bash con el cual es posible ejecutar el proyecto, añadir archivos a la carpeta 
content mediante lineas de comando, generar y mostrar el informe y la presentación .tex, y eliminar automáticamente
todos los archivos creados durante la ejecución de las distintas partes de este proyecto.

A continuación se hace un desglose de las clases creadas y los métodos implementados dentro de las misma con 
una pequeña explicación de su función y proceso, así como del script:

\section*{Class Obtein}

\subsection*{Constructores: }
\begin{itemize}
    \item string[ ]  documentos
    \item Dictionary$<$string, int[ ]$>$ vocabulary
    \item Dictionary$<$string, string[ ]$>$ words
    \item int[ ] wordsCount
\end{itemize}

\subsection*{Métodos:}

\subsubsection*{Vocabulary (Dictionary$<$string, int[ ]$>$ vocabulary)}
Devuelve un diccionario donde cada key es una string que representa una palabra única, asociada a un array de 
int[ ] con tamaño igual a la cantidad de documentos rellenado con la frecuencia que le corresponde a la palabra 
en cada documento.

\subsubsection*{NormalizeText (string[ ] words)}
A partir de un string (ya sea una sola palabra o un texto completo) pone todas las palabras en minúscula, 
elimina las tildes y los signos %elimine el fragmento q contenía el comando de regex para eliminar los signos 
; después crea un array de string en el que las palabras están separadas y sin espacios.

\subsubsection*{CosineSimilarity (double a)}
Es una fórmula exacta sacada de internet.
Recibe dos array double[ ] que funcionan como vectores para hallar la similitud de cosenos entre ellos y que 
devuelva un número que sería el score entre un documento y la query introducida.

\subsubsection*{Words (Dictionary$<$string, string[ ]$>$ words)}
Devuelve un relación entre la dirección de un \textit{.txt} y el texto que contiene ya normalizado y dividido 
en palabras. Tiene tantas key como documentos se analizan y las palabras de cada string[ ] no coinciden.

\subsubsection*{WordsCount (int[ ] wordsCount)}
Devuelve un array con las cantidad de palabras que conforman los textos de cada documento.

\subsubsection*{ComunWords (string[ ] palabrasComunes)}
Contiene los artículos, preposiciones y conjunciones y adverbios para eliminarlas del array introducido, a la 
vez lo normaliza y divide en palabras sueltas.
Solo se utiliza en el snippet para que en la búsqueda de la sección del texto en la que aparece el query no se 
traten de buscar palabras sin relevancia.

\subsubsection*{Oper (string x)}
Devuelve del string introducido una sola palabra (la primera en caso de ser más de una) que inicie con el char 
que se busca.

\section*{Class TextAnalize}

\subsection*{Constructores:}
\begin{itemize}
    \item double[ ] idf
    \item double[ , ] tf\_idf
    \item Obtein a
\end{itemize}

\subsection*{Métodos}

\subsubsection*{TF (double[ , ] tf)}
Devuelve un array doble con la misma cantidad de columnas que palabras en el vocabulario y número de filas 
igual a la cantidad de documentos a analizar.

Como el diccionario del vocabulario ya contiene al frecuencia en la que aparecen las palabras únicas, lo que 
hace este método es pasar por cada key y extrae el array de valores de frecuencia para aplicar la formula de 
tf (frecuencia de la palabra en el documento entre cantidad de palabras del documento), este último valor 
obtenido del int[ ] wordsCount.

\subsubsection*{IDF (double[ ] idf)}
Devuelve un array de tamaño igual a la cantidad de palabras únicas.

Se utiliza el diccionario del vocabulario para definir, pasando por cada key, en cuantos de los valores la 
frecuencia es distinta de cero y por tanto en cuantos documentos aparece la palabra, el total de elementos del 
int[ ] indica cuantos documentos están siendo analizados.

Con estos valores se utiliza la formula matemática estándar para calcular el idf, y una vez obtenido el resultado 
este se coloca en el lugar correspondiente del array según la posición de la key con la que se trabajó.

\subsubsection*{TF\_ IDF (double[ , ] tf\_idf)}
Devuelve una array doble del mismo tamaño del tf.

El cálculo que se realiza es que multiplica cada columna del array de tf por el valor del indice correspondiente 
del idf.

\subsubsection*{QueryVec (double[ ] queryVector)}
Devuelve un array del tamaño del vocabulario en el que las únicas casillas con valor distinto de cero son las 
correspondientes a palabras coincidentes con el query, si ninguna coincide el valor del array será todo cero y 
al calcular el score no se devolverá ningún documento.

Se utiliza el vocabulario para hallar las coincidencias lo que indica en que parte del array se deberá colocar 
el valor de tf$\times $idf. Se revisa cuantas veces esta la palabra en el query y con esa información se calcula 
el tf, luego se multiplica con el valor del array de idf previamente establecido, y el resultado se coloca en el 
lugar ya definido dentro del array queryVector.

Se analiza si alguna de las palabras del query presenta * con el método \textit{Obtein.Oper}; en caso de que el 
valor devuelto por este método no sea nulo, se lleva la cuenta de cuantas veces se repite ese char en la palabra, 
ese resultado se multiplica por 2 y se suma a la cantidad de veces que se repite la palabra en el query para 
aumentar se tf y su relevancia en la búsqueda.

\subsubsection*{Score (Dictionary$<$string, double$>$ score)}
Devuelve un diccionario con el tamaño de la cantidad de documentos analizados siempre que su score sea mayor 
que cero, en el que la key es la ruta del documento y el value el valor de score que le corresponde dependiendo 
de la query introducida.

Para calcular el score se crea un nuevo array del tamaño del vocabulario que se llena con cada fila del array 
doble de tf\_ idf a medida que se cambia de documento, este se utiliza para con el queryVector realizar la 
similitud de cosenos que es el número que se busca. 

Antes de devolver el diccionario se llama al método \textit{UnimportantText} que contiene los documentos que 
deben ser eliminados de la devolución en caso que se hayan introducido operadores en la búsqueda; si esta lista 
no es nula se itera a través del diccionario de score y comprobando con las key del mismo y los elementos de la 
lista remove para quitar las entradas correspondientes.

\subsubsection*{Snippet (string line)}
Devuelve un fragmento del texto en el que aparece al menos una vez alguna de las palabras del query, dependiendo 
de la distancia entre una y la otra contiene la mayor cantidad posible.

El primer procedimiento es separar el query por palabras y eliminar los artículos, preposiciones y conjunciones 
para centrar la búsqueda solamente en palabras relevantes. Para esto se utiliza el método \textit{Optein.ComunWords}

A continuación se realiza dos veces el análisis del texto correspondiente con el título recibido como input por 
la función. Una vez (string[] back) que solamente se separa en palabras y es el que se utiliza en la devolución 
del fragmento ya que mantiene la ortografía y gramática original. En el otro análisis se normaliza completamente, 
este es el que se emplea en la búsqueda.

Para buscar el query primero se establece un rango de movimiento para los índices del fragmento, que corresponde 
con el inicio del texto. Se va revisando el texto palabra por palabra y si la cuenta de repetición de palabras 
aumenta se modifican los índices. Al finalizar, se amplía el rango en ambas direcciones, cuidando de no salirse 
del array, para compensar por el cambio de un tipo de texto al otro lo más posible.

\subsubsection*{Query (SerchItem[ ] (title, snippet, score))}
Utiliza el método \textit{SerchItem[ ]} preestablecido, ahora con tamaño igual a la cantidad de documentos analizados. 
El title es el nombre del documento, ya separado de las indicaciones de la dirección para encontrarlo, mantiene el 
tipo de documento que es: en este caso \textit{.txt} . El snippet es obtenido a través del método \textit{Snippet}. 
Se asocian estos valores con una iteración del Dictionary$<$string, double$>$ score para asociar en cada caso el 
título, la sección en la que aparece el query en el documento y el score que le corresponde.

\subsubsection*{UnimportantText (List$<$string$>$ remove)}
Devuelve una lista con las direcciones de todos los documentos que deben ser descartados en la devolución de la 
búsqueda dependiendo de los operadores introducidos en el query,

Analiza el query en busca de palabras antecedidas por los char \^{} y ! , en caso de alguna de estas no ser nulas 
se procede a normalizar las palabras para eliminar los símbolos y poder buscarlas dentro de los textos analizados. 
En caso que la palabra que contenía el char \^{} no se encuentre en el texto se añade la dirección del documento a 
la lista. En el caso del char ! si la palabra se encuentra en el texto y su dirección no ha sido ya añadida a la 
lista se incluye entre los elementos de remove.


\section*{Class Moogle}

\subsection*{Constructor:}
\begin{itemize}
    \item TextAnalize textAnalize
\end{itemize}

\subsection*{Modificación del método:}
\subsubsection*{SearchResult Query}
Devuelve el título y el snippet asociado.

Dentro de este método se llama al método \textit{TextAnalize.Query} y se organiza por descendentes dependiendo del 
score.


\section*{Class Matriz}

\subsection*{Constructor:}
\begin{itemize}
    \item int[ , ] matrix
\end{itemize}

\subsection*{Métodos:}
\subsubsection*{MatrixAdd (int[ , ] a)}
Para dos matrices del mismo tamaño suma los elementos de posiciones iguales [i,j] y los coloca en esa misma posición 
del nuevo array doble. 
\[A,B \in M_{m\times n}(K),  C = A + B  \Leftrightarrow  c_{ij} = a_{ij} + b_{ij}  \forall i,j. \] 

\subsubsection*{MatrixMult (int[ , ] b)}
Para dos matrices MxN y NxP, se crea un nueva matriz de dimención MxP. El cálculo se realiza de la siguiente manera:
\[ A \in M_{m\times n}(K), B \in M_{n\times p}(K), C = AB \Leftrightarrow  c_{ij} = \sum_{k = 1}^{n} a_{ik}b_{kj} \forall i,j. \]

\subsubsection*{MatrixVec (int[ ] c)}
Se multiplica algebraicamente, moviendo los índices de posición según corresponde, una matriz con un vector, siempre 
que la matriz tenga tantas columnas como valores posee el vector. Devuelve un array o vector de tamaño igual a la 
cantidad de filas que tiene la matriz.
\[ A \in M_{m\times n}(K), B \in M_{n \times 1}(K), C = AB \Leftrightarrow c_i = \sum_{j = 1}^{n} a_{ij}b_j \forall i,j. \]

\subsubsection*{MatrixEsc (int[ , ] d)}
Se obtiene una nueva matriz del mismo tamaño de la matriz introducida, lo que cambia en que cada valor de la matriz 
original es multiplicado por un número x. La operación algebraica seria la siguiente.
\[ Sean:  A \in M_{m\times n}(K), \alpha \in K  \Rightarrow  \alpha A = ( \alpha a_{ij} ) \forall i,j. \]


\section*{Class Vec}

\subsection*{Constructor:}
\begin{itemize}
    \item int[ ] vector
\end{itemize}

\subsection*{Métodos:}
\subsubsection*{VecMult (int e)}
Se multiplica algebraicamente dos vectores (dos arrays) y se obtiene un número. Para calcular se realiza 
$ e = \sum a_k b_k $ siendo k el tamaño de los vectores.

\subsubsection*{VecEsc (int[ ] f)}
Se multiplica un vector con un escalar y se obtiene un nuevo vector en el cual los valores del vector original han 
sido multiplicados por un numero x.


\section*{EJEMPLOS}
Aquí se presentan algunas búsquedas de prueba realizada para comprobar la funcionalidad y eficiencia del proyecto:

\subsection*{Query: harry lupin}
\begin{itemize}
    \item 3-harry-potter-y-el-prisionero-de-azkaban.txt
   
    ... destello de garras de acero. Malfoy emitió un grito agudísimo y un instante después Hagrid se esforzaba 
    por volver a ponerle el collar a Buckbeak, que quería alcanzar a un Malfoy que yacía encogido en la hierba y 
    con sangre en la ropa. —¡Me muero! —gritó Malfoy, mientras cundía el pánico—. ¡Me muero, mirad! ¡Me ha matado! 
    —No te estás muriendo —le dijo Hagrid, que se había puesto muy pálido—. ...

    \item 5-harry-potter-y-la-orden-del-fenix.txt
    
    ...  hacía bien decirse a sí mismo que dando la alarma había asegurado que el Sr. Weasley fuera encontrado, 
    poque estaba también el ineludible tema de serél quien había atacado al Sr. Weaslet en primer lugar. No seas 
    estúpido, no tienes colmillos, se dijo a sí mismo, tratando de matnener la calma, a pesar de que la mano que  
    ...

    \item 1-harry-potter-y-la-piedra-filosofal.txt
    
    ... al mostrador. —Buenos días —dijo Hagrid a un gnomo desocupado—. Hemos venido a sacar algún dinero de la 
    caja de seguridad del señor Harry Potter. —¿Tiene su llave, señor? —La tengo por aquí —dijo Hagrid, y comenzó 
    a vaciar sus bolsillos sobre el mostrador, desparramando un puñado de galletas de perro sobre el libro de 
    cuentas del gnomo. Éste frunció la nariz. Harry observó al gnomo que tenía a ...

    \item 2-harry-potter-y-la-camara-secreta.txt
    
    ... a Dobby... Dobby estaba al tanto de su grandeza, señor, pero no conocía su bondad... Harry, consciente de 
    que se estaba ruborizando, dijo: —Sea lo que fuere lo que ha oído sobre mi grandeza, no son más que mentiras. 
    Ni siquiera soy el primero de la clase en Hogwarts, es Hermione, ella... Pero se detuvo enseguida, porque le 
    dolía pensar en Hermione. —Harry Potter es humilde y modesto —dijo Dobby, respetuoso. Le resplandecían los ojos 
    grandes y redondos—. Harry ...

    \item 4-harry-potter-y-el-caliz-de-fuego.txt
    
    ... —añadió Ginny. Entonces se abrió una puerta en el segundo rellano y asomó por ella una cara con gafas de 
    montura de hueso y expresión de enfado. —Hola, Percy —saludó Harry. —Ah, hola, Harry —contestó Percy—. Me 
    preguntaba quién estaría armando tanto jaleo. Intento trabajar, ¿sabéis? Tengo que terminar un informe para la 
    oficina, y resulta muy difícil concentrarse cuando la gente no para de subir y bajar la escalera haciendo tanto 
    ruido. —No hacemos tanto ruido —replicó Ron, enfadado—. Estamos subiendo con paso normal. Lamentamos haber 
    entorpecido los asuntos reservados del Ministerio. ...

    \item 6-harry-potter-y-el-principe-mestizo.txt
    
    ... Harry Potter Y El Príncipe Mestizo -¡El Cuarto de los Menesteres!- dijo Harry, golpeándose en la frente con 
    el libro de Pociones Avanzadas. Hermione y Ron lo miraron con interés. – ¡Ahí es donde se ha estado escabullendo! 
    Ahí es donde esta haciendo.... ¡lo que sea que esté haciendo! Y apuesto que por eso es que está desapareciendo 
    del mapa, pensándolo bien, ¡nunca he visto el Cuarto de los Menesteres en él! -Tal vez los merodeadores nunca 
    supieron que el cuarto ...
\end{itemize}

\subsection*{Query: harry !lupin}
\begin{itemize}
    \item 1-harry-potter-y-la-piedra-filosofal.txt
    
    ... al mostrador. —Buenos días —dijo Hagrid a un gnomo desocupado—. Hemos venido a sacar algún dinero de la 
    caja de seguridad del señor Harry Potter. —¿Tiene su llave, señor? —La tengo por aquí —dijo Hagrid, y comenzó 
    a vaciar sus bolsillos sobre el mostrador, desparramando un puñado de galletas de perro sobre el libro de 
    cuentas del gnomo. Éste frunció la nariz. Harry observó al gnomo que tenía a ...

    \item 2-harry-potter-y-la-camara-secreta.txt
    
    ... a Dobby... Dobby estaba al tanto de su grandeza, señor, pero no conocía su bondad... Harry, consciente de 
    que se estaba ruborizando, dijo: —Sea lo que fuere lo que ha oído sobre mi grandeza, no son más que mentiras. 
    Ni siquiera soy el primero de la clase en Hogwarts, es Hermione, ella... Pero se detuvo enseguida, porque le 
    dolía pensar en Hermione. —Harry Potter es humilde y modesto —dijo Dobby, respetuoso. Le resplandecían los ojos 
    grandes y redondos—. Harry ...
\end{itemize}

\subsection*{Query: harry \^{}lupin}
\begin{itemize}
    \item 3-harry-potter-y-el-prisionero-de-azkaban.txt
    
    ... destello de garras de acero. Malfoy emitió un grito agudísimo y un instante después Hagrid se esforzaba 
    por volver a ponerle el collar a Buckbeak, que quería alcanzar a un Malfoy que yacía encogido en la hierba y 
    con sangre en la ropa. —¡Me muero! —gritó Malfoy, mientras cundía el pánico—. ¡Me muero, mirad! ¡Me ha matado! 
    —No te estás muriendo —le dijo Hagrid, que se había puesto muy pálido—. ...

    \item 5-harry-potter-y-la-orden-del-fenix.txt
    
    ...  hacía bien decirse a sí mismo que dando la alarma había asegurado que el Sr. Weasley fuera encontrado, 
    poque estaba también el ineludible tema de serél quien había atacado al Sr. Weaslet en primer lugar. No seas 
    estúpido, no tienes colmillos, se dijo a sí mismo, tratando de matnener la calma, a pesar de que la mano que  
    ...

    \item 4-harry-potter-y-el-caliz-de-fuego.txt
    
    ... —añadió Ginny. Entonces se abrió una puerta en el segundo rellano y asomó por ella una cara con gafas de 
    montura de hueso y expresión de enfado. —Hola, Percy —saludó Harry. —Ah, hola, Harry —contestó Percy—. Me 
    preguntaba quién estaría armando tanto jaleo. Intento trabajar, ¿sabéis? Tengo que terminar un informe para la 
    oficina, y resulta muy difícil concentrarse cuando la gente no para de subir y bajar la escalera haciendo tanto 
    ruido. —No hacemos tanto ruido —replicó Ron, enfadado—. Estamos subiendo con paso normal. Lamentamos haber 
    entorpecido los asuntos reservados del Ministerio. ...

    \item 6-harry-potter-y-el-principe-mestizo.txt
    
    ... Harry Potter Y El Príncipe Mestizo -¡El Cuarto de los Menesteres!- dijo Harry, golpeándose en la frente con 
    el libro de Pociones Avanzadas. Hermione y Ron lo miraron con interés. – ¡Ahí es donde se ha estado escabullendo! 
    Ahí es donde esta haciendo.... ¡lo que sea que esté haciendo! Y apuesto que por eso es que está desapareciendo 
    del mapa, pensándolo bien, ¡nunca he visto el Cuarto de los Menesteres en él! -Tal vez los merodeadores nunca 
    supieron que el cuarto ...
\end{itemize}

\subsection*{Query: Julio Verne}
(las palabras pueden ser puestas con mayúscula o minúscula y se obtiene el mismo resultado)
\begin{itemize}
    \item Julio Verne - Aventura de tres Rusos y tres Ingleses.txt
    
    ... Aventuras de tres rusos tres ingleses en el África y Austral Julio Verne Librodot Aventura de tres rusos 
    y tres ingleses en África Austral Julio Verne 2 CAPÍTULO PRIMERO Dos hombres observaban con suma atención las 
    aguas del río Orange. Tendidos a la ...

    \item 10. EL REMEDIO ANEXIONISTA.txt
    
    ... EL REMEDIO ANEXIONISTA. PATRIA, 2 de julio de 1892 Un buen oído oye en la sombra los pasos de los 
    tejedores silenciosos, y podría ahora un buen oído, en las cosas cubanas, notar como un esforzado aleteo, 
    y como una empeñosa consulta, del lado de los tejedores. Lo cual es un excelente augurio para los partidarios 
    de la independencia cubana. Cuando los ...

    \item Julio Verne - Ante la bandera.txt 
    
    ... capas líquidas. Tres mi- nutos después se detiene y noto la impresión de que subimos a la superficie. Nuevo 
    ruido de la escotilla, que se abre. La puerta de mi camarote está franca, y en algunos pa- sos heme sobre la 
    plataforma. Miro... El tug acaba de penetrar en el interior mismo de Back-Cup. ¡Allí está el misterioso retiro 
    donde vive el Conde de Artigas con sus compañeros, fuera de la humanidad, por así decirlo! 159 J U L I O V E R 
    N E IX DENTRO Al día siguiente, sin que nadie me impidiera ir y venir a mi antojo, he podido ...
\end{itemize}

\section*{Script}
Se nombra proyecto.sh y presenta las siguientes opciones:

\subsection*{add: }
Permite añadir archivos txt a la carpeta Content para utilizar en el moogle.

Lo primero que se solicita al usuario es la ruta de la carpeta desde la que se desea agregar, y se comprueba si 
es válida.

Presenta las opciones de añadir un documento específico o todos los que se encuentran en la carpeta, mientras que 
estos sean .txt.

\subsection*{run: }
Ejecuta el proyecto moogle.

\subsection*{report - slides: }
Tienen el mismo funcionamiento interno. Se desplazan a la carpeta correcta y generan el pdf del informe (report) y de 
la presentación (slides) respectivamente que se encuentran en formato .tex.

\subsection*{show-report - show-slides: }
También tienen el mismo funcionamiento interno; muestra los pdf del informe y la presentación respectivamente. 
Primeramente comprueba si ya fueron generados, al verificar su existencia. Para mostrarlo presenta la opción al 
usuario de elegir entre introducir un visualizador propio o utilizar el "evince" que es la opción predeterminada; 
en caso de que el evince no se encuentre dentro del sistema se le solicita al usuario que facilite uno que sepa sí 
está instalado.

\subsection*{clean: }
Con esta opción se eliminan todos los archivos posiblemente generados durante la ejecución de cualquier parte del 
proyecto, los que incluye las carpetas /bin del MoogleServer y el MoogleEngine, así como los archivos generados por 
los .tex incluyendo el pdf. Por un tema de estética principalmente y para ahorrar procesos innecesarios, antes del 
comando de borrar se comprueba si existen dichos archivos.

\subsection*{crash: }
Es el encargado de terminar la ejecución del bash. Como para detener la interfaz del moogle se necesita el comando 
control c, se implementó un método para que su utilización no cerrara completamente el programa, puesto que interrumpía 
su correcto funcionamiento.

\subsection*{Otros datos: }
Se pueden activar sus funciones con los argumentos de la línea de comando (siempre que estos sean los correctos) y mediante un 
bucle infinito, que se despliega luego de la ejecución de esa primera tarea o desde el inicio si no se especificó nada y 
muestra un listado con los comandos admisibles, así como una referencia a lo que hace cada uno.

\end{document}